今晚係咪烏龜對提子？

今日幾多號

系

正！

訓啦柒頭

無啦啦冇波睇
好撚空虛

C7 goal!!!!!!!!

過左12點咪聽日囉
2:00 而家出門口去翠河霸位

yes

兩點鐘係呢度等

C朗入兩球，勁犀利

哨牙蘇戴帽 犀利

蘇9又手球救全家
不過今次牙朗操刀12碼 無MISS到